如果話00後唔知save icon 點黎

我相信10後 唔知咩係固網電話

20後會以為手機入會個apps就係相簿
唔知相簿係實物

咁有咩問題
點解要人地識D唔會接觸到嘅野

因為樓主係現實係個垃圾IVE仔想扮老屎忽 拎優劣感

樓主都唔識鑽木取火啦

我話你知問題係邊
以前冇手機但你會講電話
而家有data你whatsapp多定講電話多?
even 係屋企都只會手機屈下人係ive仔 都唔同屋企人傾下計

以前冇digital camera 但你會影相影全家幅
久唔久仲會拎返出黎合家圍埋返睇
而家單反無反手機 影左嘅相
幾可會曬出黎, 又幾可會返睇

簡單總結
資訊爆炸時代大家有能力獲取資訊
但係冇能力過濾
細路食電子奶嘴
大人食電子鴉片
好撚可悲

你令我又想諗吓我地呢個年代有咩icon係我地未見過實物 或者根本唔叉知佢點嚟嘅呢？🤔

你可以落街買鴉片食呀，屌你老母

廢老思想

連登咪撚叫討論區喇
改名叫批鬥區咪算
d reply 9唔搭8 冇論點
真係好撚低質

時代係會進步嘅 每一代嘅進步或多或少都會慢慢淘汰一啲舊有事物 淘汰嘅原因好多時係因為搵到比原先更好嘅代替品 有時無機會接觸咪唔識囉 根本好正常

樓豬一定刻得一手好靚嘅甲骨文

又識中古英語

00後見到floppy: 做乜3D print左個save icon出黎？

外國有家用留言信箱，用錄音帶錄低的，香港應該無人用？所以呢個icon應該唔係個個都知點黎

？

P.s. 90

入完政府做就會識哂

其實係明明係你自己思想封閉
覺得下一代啲習慣有變化就一定係負面
同時自己又唔覺得
自己唔跟古代人一樣係好合理
你唔會飛鴿傳書 你又唔用尿布 又唔去河邊打水洗衫